---
layout: post
title: "Evolution in Aktion"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/06/06/evolution-in-aktion.html
date: 2005-06-06T21:56:53+0200
type: post
url: /2005/06/06/evolution-in-aktion.html
---

<p>So jedenfalls mein Kommentar zu diesem <a href="http://www.spiegel.de/panorama/0">Spiegel-Artikel</a>,1518,359207,00.html.</p>
<p>Den Kommentar zur &Uuml;berschrift <a href="http://www.spiegel.de/panorama/0">Frau versteckte Fische unter ihrem Rock</a>,1518,359264,00.html behalte ich f&uuml;r mich.</p>
